正苦街症可唔可以揀睇邊個醫生？

可唔可以給身分証果陣同佢講睇邊個？

間診所有兩件閪口閪面既醫生

叫佢開d靚藥又閪哂面咁款，攞假紙又問長問短

你估睇揀小姐咩

你食落冇幅作用

唔會特別轉靚藥俾你

可能覺得你呃假所以西你面 ?

有得簡 比id card果陣講

我同佢講話上幾次睇醫生都開果隻靚藥，食落幾好，叫佢睇返電腦就知

跟住佢就唔多like啦

睇過佢幾次都係咁，我唔係果種飲可樂扮肚屙既人
最多吹大個病情

唔該手足

有得揀先至係老闆

咁個醫生又幾小器

屌佢之前試過登記個陣條撚樣問我揀唔揀醫生，揀撚完之後又同我講其實而家係要照輪無得揀醫生